遙控車唔好用大陸電池會爆炸

小心安全，始終玩具嘅野

咁東江水呢